一人一件柒到爆炸既事

My life

開post冇人理

留言都係講樓主開post冇人理

幫你推翻上去啦

柒度核爆既事就係入左呢個post